Title: American Football Reunion
Date: 2014-08-08 12:31
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: americanfootball, emo, music
Slug: american-football-reunion

Dieser Post ist jetzt schon seit einiger Zeit in meinen Drafts. Woran
liegt es? An der kulturvernichtenden Verbindung zwischen Youtube und der
GEMA. American Football ist einer meiner absoluten Lieblingsbands. Es
gibt kein anderes Album welches ich in drei unterschiedlichen Versionen
besitze. CD, Vinyl und die zum aktuellen Jubiläum erschienene Deluxe
Vinyl mit-scharf-und-soße Version. Ich konnte es mir einfach nicht
nehmen lassen. Denn verbinde ich ein ganzes Jahrzehnt mit dieser Band.
Meine Zeiten auf Livejournal in der ich Postings über Postings
durchforstete um neue Emo Bands kennenzulernen. Es erinnerte mich an
meine ganzen Fahrten im Nachtzug, in dem ich der Liebe entgegen jagte.
Nach all diesen Jahren haben sich American Football entschlossen wieder
auf Tour zu gehen und vor allem ein Musikvideo zu produzieren. Und ich
würde lügen wenn ich nicht zugeben würde, dass es mir die Tränen in die
Augen schoss. Ich kann nicht sagen was der genaue Grund dazu war. Ich
kann es nur erahnen. Vielleicht war es das letzte Jahrzehnt mit den
ganzen gebrochenen Herzen und der Ahnungslosigkeit mit der ich durch die
Welt stiefelte. Das Video fängt genau dieses alles ein. Besorgt euch
also einen Youtube-Entblocker und schaut es euch an. Und falls das nicht
klappt, habe ich noch eine Liveversion des Songs drunter gepackt.

{% vimeo 95995545 %}

{% youtube xFm8H_Jsm-0 %}

